美商會都出黎叫港府解決問題

//彭博報道，香港美國商會周一在一份聲明中表示，政府應立即採取切實行動，解決近期示威的根本原因，恢復對香港作為亞洲卓越國際商業和金融中心地位的信心。//

解決D咩

撤資啦屌
解決緊啲示威者喳

應該直接叫員佐級協會主席

出老解咪解決到

［急］罷工成功方案！